係藍報紙檔買蘋果係咩玩法

中環戲院里果間報紙檔藍㗎仲要多到排隊

中環有邊間黃報紙舖

附近都有幾間報紙檔，又唔係冇

焗佢跪低奶黃

幫樓主打埋
係7仔ok買蘋果呢d藍店買蘋果係咩玩法

死啦 樓主係咪一份報紙都唔駛買

呢間報過狗拉人喎

報狗拉人都照買？

香港人最識變通

蘋果做咩擺報紙執藍檔

係咪報狗拉人都照幫襯

屌你唔大大聲屌佢?
啲人返工唔一定住果頭真係冇可能會記得曬咁多間嫁wor
我問你唔上網搵
答唔答到元朗西貢香港仔有咩藍店?

屌過㗎啦 唔通24 小時企係度咩

佢報狗拉手足 推

你唔行過去屌個老細又要藍又學人賣蘋果日報?

直接影間野上黎比人睇
之後有咩都留意下

蘋果係藍店賣報紙做咩

最緊要浪漫 最緊要自我感覺良好
最緊要買左蘋果日報有得威下
你識條鐵

依間????

同埋你邏輯有問題，黎得中環9成都係返工，我附近有咩藍店我會知，但我真係唔會去元朗西貢香港仔喎

yes

咁平時唔買報紙嘅人 唔知邊間報紙檔藍店都好正常

威唔緊要，格離就有幾間，但偏要係間藍嘅買

如果平時言論屌示威者果類我都覺得正常，但呢間報狗拉人喎

好疑惑
我之前係佢地到買過25週年 同不是最終章
佢地講野又唔似藍

睇完依個post
但見到啲人排曬隊
都唔知買唔買好

記唔記得中環個報紙檔藍屍呀嬸報狗拉左街頭歌手Oliver Ma？